ONEPIECE 海賊王 ワンピース 海賊王934話中文情報 花之豹五郎

第1次更新超簡易情報 來自海外情報
934話標題 花之豹五郎
扉頁是烏索普躺在野餐布上，周圍都是鸚鵡。
和之國地圖：以花之都地區為中心，左上方是希美地區，左下方是兔丼地區，勞改採礦場在這裡，再西邊是九里地區，從上到下是頭山，博羅町，編笠村，花之都右邊兩個地區分別坐落著北之墓場和刃武港，地圖最下方是鬼之島。
下週休刊，這周海賊一共15頁，去掉扉頁14，無跨頁。

千祈咪講返路飛個邊

下期休刊

和之國地圖以花之都地區為中心左上方是希美地區左下方是兔丼地區勞改採礦場在這裡再西邊是九里地區從上到下是頭山博羅町編笠村花之都右邊兩個地區分別坐落著北之墓場和刃武港地圖最下方是鬼之島

路飛被吃了羊駝Smile果實的看守威脅 表示路飛戴著海樓石的手銬是不可能逃獄的 敢反抗就砍手

礦裡的老爺子被看一個六條腿的看守毆打 慌亂中似乎吞下了什麼 被守衛注意到 還是路飛戴著手銬去救人 結果未知 結尾是三災裡的Queen來到了礦坑監獄

兔丼係咪即係兔碗
chopper帶大媽去個度?

次次有展開都休

休

又講個阿伯,唔通係咩重要人物

連埋合刊接近每月一休

都係三種 一係和之國一係前羅傑船員一係某國國王同革命軍有關

係垃圾
就好似以前個個德島講播員
個話title係佢, 最後係on9來

如果每次都係仲有人信佢神伏筆個名

海賊王或將再次休刊一個月，尾田表示：路飛還將修煉三年
仲有幾多話會再次修煉多三年

又修，唔好啦

如果係真今次都係輸硬居多

假設決戰打輸可能又要三年？先講到輸

修煉王

source？

Google

如果係真
今次修練完應該係勁到同大佬有得揪
然後好快打boss搵埋一塊完場

否則的話，根據敵人愈來愈強嘅理論。無理由又第三次修練。

四檔越寫越多，變相之前同雷利練已經係BUG

一早學左既野，點解打明哥唔用蛇人？
打魚人島死全家都唔開四檔。

鋪多一次修練都冇咩問題的，始終打卡二都苦戰，打大媽凱多比人秒，根本打唔穿四王的盾。

我認為等紅髮/銅，教佢進一步既霸氣運用。

再練三年，
路飛要有四王既防。
卓洛刀法，和之國第一，出番來能同鷹眼紅髮一爭高下。
山治套甲要熟用。
烏索普要用見聞等霸氣。
其他人都要跟甚平學霸氣自保。

蛇人無野嘅
明哥又唔係避得快, 暴力型啱打啲
未來有bug都有可能, 下個form希望佢講法係路飛睇到啲野自習返來(好似二檔咁)
如果又係雷利, 咁真係bug

點解魚人島唔開四檔爆船？

咁三檔可以長開ma

架船跌落嚟可以有幾耐？
臨死都唔開？

第2次更新補充情報翻譯 by【TalkOP漢化】子予 出處：TalkOP海道-海賊王論壇
【聲明，該情報來自海外，情報師是根據漫畫進行描述，但細節估計不太準確，請觀眾們不要太認真】
大媽船員們聚在一起，在通過生命卡尋找她
天狗在用電話蟲和小玉對話
索隆和小玉以回憶的形式出現
大媽像傑克那樣騎在一隻蜥蜴上
山治以一種傻乎乎的表情哭著回到了其他人身邊

山治....

返得黎其實應該打贏左隻恐龍
喊應係只係煙幕

開心有得透明化隱形但贏左發現要補充番先可以再隱形？

我估應該唔需要補充能量， 因為件衫係根據四周圍 環境反射

尾田真係好憎山治

可能夢想達成，開心到喊？
好似路飛見返sabo果時咁？

明顯因為木村鐘意專登嫁la

都係件衫引發出笑容

情報再補充：
场景转到娜美他们这边，他们全都成功脱逃现在与堪十郎在花都向东，全是雪的地区。非常多的字，情报员说他一点都不懂他们在说什么。
-在花都，很多人在大街上哭。然后我们看到山治他们（乌索普，弗兰奇，罗都在），他们在为小紫的死亡而哭泣（情报员是这么认为的）。他们现在在花都郊区。
-山治沉思地看着战斗服，而乌索普和弗兰奇则与他争吵（情报员也不知道为什么）
-场景转到监狱，羊驼看守一边与路飞对话一边朝他吐口水，他并不是有意的。他有着人的身体与羊驼的头
-之后我们看到六条腿的狱卒打了老人，老人不顾殴打吃干净了掉在地上的乌冬面。这个场景中我们还能看到在背景里另一个大象Smile的狱卒，他有庞大的身躯，腹部有一个大象的头。
-路飞前来营救，但情报员没有看到发生了什么，可能是路飞打了狱卒
-本话结束于Queen骑着一种巨大的四轮摩托车抵达矿场，而他的小弟高喊着他的名字

大妈船员们聚在一起，在通过生命卡寻找她
天狗在用电话虫和小玉对话
索隆和小玉以回忆的形式出现
大妈像杰克那样骑在一只蜥蜴上
山治以一种傻乎乎的表情哭着回到了其他人身边
羊驼守卫和路飞发生口角
还有一个大象守卫，路飞攻击了他们
Queen抵达时本话结束，-Queen在最后一页骑着摩托出现在监狱大门前

場景轉到娜美他們這邊，他們全都成功脫逃現在與堪十郎在花都向東，全是雪的地區。非常多的字，情報員說他一點都不懂他們在說什麼。
-在花都，很多人在大街上哭。然後我們看到山治他們（烏索普，弗蘭奇，羅都在），他們在為小紫的死亡而哭泣（情報員是這麼認為的）。他們現在在花都郊區。
-山治沉思地看著戰鬥服，而烏索普和弗蘭奇則與他爭吵（情報員也不知道為什麼）
-場景轉到監獄，羊駝看守一邊與路飛對話一邊朝他吐口水，他並不是有意的。他有著人的身體與羊駝的頭
-之後我們看到六條腿的獄卒打了老人，老人不顧毆打吃乾淨了掉在地上的烏冬面。這個場景中我們還能看到在背景裡另一個大象Smile的獄卒，他有龐大的身軀，腹部有一個大象的頭。
-路飛前來營救，但情報員沒有看到發生了什麼，可能是路飛打了獄卒
-本話結束於Queen騎著一種巨大的四輪摩托車抵達礦場，而他的小弟高喊著他的名字

大媽船員們聚在一起，在通過生命卡尋找她
天狗在用電話蟲和小玉對話
索隆和小玉以回憶的形式出現
大媽像傑克那樣騎在一隻蜥蜴上
山治以一種傻乎乎的表情哭著回到了其他人身邊
羊駝守衛和路飛發生口角
還有一個大象守衛，路飛攻擊了他們
Queen抵達時本話結束，-Queen在最後一頁騎著摩托出現在監獄大門前

之前明明話連D仔女都禁止持有大媽生命卡
依家又有囉 屌

第2、3次更新補充情報翻譯 by【TalkOP漢化】子予、秋、柯、侯子 出處：TalkOP海道-海賊王論壇
【聲明，該情報來自海外，情報師應該是看圖說話，並不懂日文，細節不准確，請觀眾們隨便看看不要認真】
扉頁：烏索普躺在一棵樹下，旁邊有一籃食物和9只鸚鵡
-場景轉到娜美他們這邊，他們全都成功脫逃現在與堪十郎在花都向東，全是雪的地區。非常多的字，情報員說他一點都不懂他們在說什麼。
-在花都，很多人在大街上哭。然後我們看到山治他們（烏索普，弗蘭奇，羅都在），他們在為小紫的死亡而哭泣（情報員是這麼認為的）。他們現在在花都郊區。
-山治沉思地看著戰鬥服，而烏索普和弗蘭奇則與他爭吵（情報員也不知道為什麼）
-場景轉到監獄，羊駝看守一邊與路飛對話一邊朝他吐口水，他並不是有意的。他有著人的身體與羊駝的頭
-之後我們看到六條腿的獄卒打了老人，老人不顧毆打吃乾淨了掉在地上的烏冬面。這個場景中我們還能看到在背景裡另一個大象Smile的獄卒，他有龐大的身軀，腹部有一個大象的頭。
-路飛前來營救，但情報員沒有看到發生了什麼，可能是路飛打了獄卒
-本話結束於Queen騎著一種巨大的四輪摩托車抵達礦場，而他的小弟高喊著他的名字

大媽船員們聚在一起，在通過生命卡尋找她
天狗在用電話蟲和小玉對話
索隆和小玉以回憶的形式出現
大媽像傑克那樣騎在一隻蜥蜴上
山治以一種傻乎乎的表情哭著回到了其他人身邊
羊駝守衛和路飛發生口角
還有一個大象守衛，路飛攻擊了他們
Queen抵達時本話結束，-Queen在最後一頁騎著摩托出現在監獄大門前

幾時
sor 我真係冇乜印象

修行多3年唔係唔得ge
可能為場大戰準備
但之後一定完

大媽幫路飛修練

會唔會係娜美比人沒收個張

咁都修煉王咁妖尾係咩

盲點！

明知係假，仲傾咁耐做乜。

出左全文